時代廣場對出班呃錢健身狗又出返嚟

燒毀會完全冇執法權力
點名公開批評又點
完全吹人唔脹
香港政府垃撚圾

班狗最剋人憎係會拉你衫尾拍你膊頭
可以點對付佢地？

又係死肥仔？
影佢相啦

大大聲屌佢 等全街人望住佢個衰樣

呢班仆街要拉下打靶
有個好高既肥仔，屌佢老母照下鏡先SELL健身啦

佢想zip張卡片落我
我打開佢隻手之後屌9佢
佢仲好似死狗咁跟住
好肉酸

係咪會一路跟你一路講我地係咪有咩誤會嗰個？

出手打佢地得唔得？
佢地身有屎唔敢報警

痴線今日捉住我扯埋我件衫 叫我收佢張卡 之後掉佢張卡話我亂拋垃圾

佢都知自己垃圾

追埋入times square 先恐佈 但條肥仔跑唔郁仲學人sell 健身

拎完卡片撕爛佢比番佢

我都有在時代廣場被健身狗死纏爛打，我叫佢行撚開啦屌你老母！佢照拉住我件衫，我大叫搞乜撚野呀！成條街d人望住我地，我話我喺律師樓返工，我有咩事我d律師一定唔撚放過你，之後就冇跟

最煩係拉手拉腳，男人老狗摸身摸勢，屌佢老母
打獲佢又整污糟隻手

我次都係中環步速＋單手勢撥開
仲死纏爛打就屌出聲

報警有冇用？

你話呢？

完考dse 大把人做健身狗/籌款狗

成日話開埋呢張單先有得食飯

下次影佢相，我有機會集合吓啲相
睇佢地仲出唔出黎

日燃日番工或者經過行去馬會都係咁拍膊頭或者捉住你隻手
痴燃線
真係擔心自己忍唔尻住打柒左班人

好想同佢地打反場交

我都想
我真係想走過去比佢地拍膊派卡片
攞完問下佢你係咪健身教練黎架
仲要問下佢考左健身教練牌照未
多數騙子唔會專登走去考健身教練牌照
我問返佢點解都仲要落街拍人膊頭
我仲問下佢你冇健身教練牌照係咪無牌經營

以前試過喺銅鑼灣俾幾隻健身狗圍
不過唔係時代對面
我已經唔撚理佢地
佢地幾條友諗住夾我埋一邊
差啲想大聲求救同報驚
最後好彩佢地唔敢掂我俾我走到
希望健身狗死全家 身邊全部人俾返自己同類呃

原來唔止我一個想屌柒佢地
街頭追到街尾都唔肯放棄
講咗n次唔要都硬係要塞比你